鍾意左條女，但唔知點溝佢

平時ig sc有傾開計
暗戀左佢1個月但唔知佢有冇仔
應該點問佢同點溝佢
萬一佢有仔咁點

利申：A0仔

不要暗戀.......

大膽啲約佢

自從那天任性的不告而別後，每次在這座城市穿梭都會格外緊張

尤其是搭捷運

深怕在人海中看見你的臉，我深愛著的那張臉。

可是卻早已忘記你早就不搭捷運改騎車了

曾經一度以為這城市到處都是你的影子

才發現是我一直活在你的陰影當中

你總是很耀眼

而我一直都在你身後，想跟上你的步伐

所以，我很熟悉你的影子

雖然很害怕再遇見你，但還是常常在心裡排練如果遇見你該怎麼辦

彩排了好多次好多次，卻在每次看見相似的背影時，

整個人就像當機一樣腦袋不聽使喚，然後一直用眼角偷瞄那個背影是不是你

但那個人永遠都不是你，永遠

其實我們之間也有幾個共同的朋友

有時候也會從別人口中得知你目前的近況

他說你最近交了一個新的女朋友

是嗎，我淡淡地說，試圖要掩蓋住內心崩毀的世界

他說你們為何要搞成這樣

我淺淺的笑了

對阿，為什麼呢？

其實是我的罪惡感讓我逃離你的世界

畢竟那段日子我們都逾越了彼此的界線

做了很多不該做的事

所以才急著離開

有時候明明貪婪的想見你一面，卻希望你始終沒發現我

我只想偷偷在角落欣賞認真又專注的你

Facebook是我最常偷窺你的地方

常常搜尋你的名字

看你最近做了甚麼、跟誰一起、去了哪裡...

還必須小心翼翼不能手殘按到讚

好幾次衝動地想傳wts給你想打電話給你

想問問你好不好

想知道自己在你心中的位置有沒有如同我給你的一樣專屬又特別

好希望在你心中我也有那麼一個特別的角落

好多好多話想對你說

卻沒有勇氣拿起手機撥給那早已烙印在心裏的那串數字

一輩子都不會忘記的號碼

我好想你

希望你也一樣的想我

希望你告訴我你始終放不下我

希望你心中最重要的人的位置依然是我

我都唔想，始終未拍過拖溝過女

搵啲藉口問佢有冇仔囉

點約佢，無啦啦約佢出黎？

例如呢

交友app識？

算係

最近有人因為遊行而分手，你咪用呢樣野問下佢囉

咩叫算係

約去遊行比佢見到你勇敢既一面

食個飯 or 飲杯野好平常

Apps識再有common fd介紹

係外國讀書

之前我發夢遊行佢叫我加油

我真係冇野講，發夢就發夢，現實就現實

Apps識左又要common fd介紹你意思係交友app識另一個女仔，再由嗰個女仔介紹依家個女仔比你識？

佢有冇發夢先？

冇，果時佢未番香港

約上酒店

App識但知道大家有common fd,所以好快加ig傾計

唔想咁進取

會唔會比人覺得好狗公